請陳彥霖媽媽講下點解佢個女會全裸自殺

1）呀媽聲稱點解佢咁肯定彥霖係自殺，因為彥霖「患思覺失調」，但完全無醫生證明過彥霖患這個病。

2）呀媽聲稱彥霖在CCTV「神色異樣」係點異法？你睇人個樣就睇得穿佢係想自殺？

3）全港最權威法醫話浸死唔會比海沖甩衫，即係彥霖並非死之後比海沖甩晒衫，係在生時已經無晒衫。呀媽聲稱彥霖係自殺，換句話說，彥霖係全裸跳海自殺。揀跳海自殺既人已經唔多，仲要係一個游水叻既女仔揀跳海自殺，仲要自己剝晒衫去跳海自殺，一件咁唔make sense的事，呀媽覺得個女咁做係正常？

4）媽媽聲稱彥霖全裸自殺，即係彥霖在岸邊除晒衫先跳海啦？D衫去晒邊？

5）呀媽話彥霖7月講「運動變晒質」所以唔出去，但係彥霖8月的短片話「要見指揮官、會陪住大家，因為我都係香港人」，完全同呀媽聲稱彥霖對運動所持的態度totally contradict。

6）何解死左個女可以咁冷靜。

推 1/10

其實咁多單唔上 CCTVB, 但依單野就出奇地上到 CCTVB

就知道 睇嚟越唔越近真相

講曬我想講嘅野👍🏻
P牌推唔到, 但好想推😭

其實咁多單唔上 CCTVB, 但依單野就出奇地上到 CCTVB

就知道 睇嚟 越嚟越接近真相

Agree

佢可以係精神仿佛，俾人強姦再掉落海

推，10月20日 1330尖沙咀見

因為條屍唔係佢個女
佢個女隨時被人禁錮緊啊

一個媽媽咁肯定個女自殺
一係收左錢 封口
一係根本唔中意個女
查都唔想查 連發生乜事而自殺都唔想深究
就算真係自殺 我都覺得個女好可憐
講到前排仲同你慶足生日
一走左只係掛住叫人唔好滋擾佢

推 2/10

呢位老母都幾涼薄

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

推3/10

推4/10

點解冇佢d朋友出黎講下

成件事好得人驚

不論好壞,越大阻力就代表越接近終點

佢講大話講到話個女有思覺失調，咁up乜都得啦

出埋tvb叫人唔好查， 此地無銀

點解係TVB訪問， 自己用腦諗吓， 如果佢唔想搞大

佢個女思覺失調佢班fd會唔知？入學會冇申報？

各位，不如冷靜一下回顧呢排連登嘅熱門post？我留意到3單需要注意！唔想大家失焦放棄核彈啊...係已fc嘅核彈！

總之cctvb播得都流流地
如果係黃絲父母/信個女他殺
肯定唔會播
以後香港所有野都歸邊
親西方自由 vs 附匪賣港